移民Agent 討論區

想問下除咗景鴻移民 呢啲大公司之外
有冇人識啲local 比較低知名度嘅好介紹？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

Pish pish

冇人有用過移民agent ?

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

lm

網上打移民公司會有好多，但都唔知口卑如何 仲有有冇移民講座好介紹

講座好多都係講投資

唔搵agent有無可能?

有睇過唔少巴打都係自己搞
報名搵學校 工簽之類
花時間同心機啲

但我地外國人唔知會唔會難啲apply

lawyer

直接搵律師搞移民同搵移民公司agent搞移民其實有乜分別？

你想攪邊到？

我自己當年係親身飛去當地揾agent 攪，因為紐西蘭嘅移民顧問係要有牌先可以接job, 香港果啲無牌，佢幫你攪其實係賣豬仔，俾當地嘅中介代攪，但係要俾多一層嘅錢。

無 如果你有好多時間做功課
甚至律師都可以唔洗

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

好嘅，唔該
我睇新聞知道近排突然多咗好多移民公司，聽講有公司呃人

資產證明文件唔需要律師公證？

Aims

其實我估計香港攪移民嘅公司絕大部分都會係香港收客，跟住賣俾當地嘅中介，佢哋只不過做聯絡同收文件嘅工作。

需知每個國家嘅移民政策經常改變，要求又唔同，off shore 嘅agent 未必可以好貼個政策嘅要求同埋變化。

你要問返當地政府嘅要求喎。你去邊個國家呀？

其實未決定好去邊個國家，但屋企人叫我搵定資料，所以上嚟請教吓大家

建議你決定邊個國家先，同埋用邊種形式攪？例如：讀書，工作，投資定做生意。

明白，唔該哂巴打
我會同屋企人繼續商量